\documentclass[a4paper,11pt,twoside,chapterprefix,bibliography=totoc,appendix=totoc]{scrreprt}
%\usepackage{cmbright}
\newcommand{\mtitlef}[0] {
\fontfamily{ppl}\selectfont
}
\newcommand{\mtop}[0] {
\fontfamily{ppl}\selectfont
}
\usepackage{setspace}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{relsize}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[calcwidth]{titlesec}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{geometry}
\usepackage{lscape}





\usepackage[
backend=biber,
style=numeric,
sorting=ynt,
citestyle=numeric
]{biblatex}
\addbibresource{refer.bib}

\addtokomafont{disposition}{\mtitlef}

\input{style}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{float}

\definecolor{lred}{RGB}{190, 27, 27}
\definecolor{lblue}{rgb}{0.35,0.4,1}
\definecolor{lgreen}{rgb}{0.35,0.8,0.4}
\definecolor{cred}{RGB}{190, 27, 27}
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{dred}{RGB}{139, 0, 0}
\definecolor{dblue}{RGB}{16, 52, 166}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

\makeindex

\begin{document}
%!!!Zitat andere BA Konditionszahlen SVD

%\fontfamily{ppl}\selectfont

\subfile{title}

\newgeometry{centering}
\newpage \null
\null
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{0}
\restoregeometry
\newpage
\tableofcontents

\newpage

\chapter{Einführung}
\subfile{einleitung}
%!!!$\N_0$ da wo es hin gehört
%!!!Fix dots
%!!!Fix Abbildungen höhe

%\chapter{Operatoren \& andere Grundlagen}
\chapter{Grundlagen}


\section{Operatoren}
\subfile{sections/Operatoren}

\section{Die finite section method}
\subfile{sections/FSM}

\section{Grenzoperatoren}
\subfile{sections/GrenzOp}

\section{Konditionszahlen}
\subfile{sections/Konditionszahlen}

%\section{Spektrum}
%\subfile{sections/Spektrum}

\section{Wörter}
\subfile{sections/Woerter}

\section{Das Fibonacci-Wort}
\subfile{sections/FibWort}

\section{Eigenschaften des Fibonacci-Wortes}
\subfile{sections/EigFibWort}

\section{Der Fibonacci-Hamilton Operator}
\subfile{sections/FibOp}

\chapter{Der Fibonacci-Hamilton Operator}
%\chapter{Die Konditionszahl des Fibonacci-Hamilton Operators.}

\section{Das Problem}
\subfile{sections/Prob}

\section{Numerische Experimente}
\subfile{sections/NumExp}

\section{Grenzwörter}
\subfile{sections/GrenzWort}

\section{Grenzwörter des Fibonacci-Wortes}
\subfile{sections/GWFib}

\section{Zur Berechnung der lower Norm}
\subfile{sections/Berlow}

\section{Der lim sup und die Konditionszahl}
\subfile{sections/limsup}

%\printindex
\appendix

\chapter{Abbildungen}
 \newgeometry{top=0.5cm,bottom=0.5cm,left=0.3cm,right=3cm}
 \begin{landscape}
 \begin{center}
	\begin{tikzpicture}
            \begin{axis}[
                title= {$\norm{(A^+_n)^{-1}}, \ n \in \{1, ..., 6500\}$},
                    width=29cm,height=17.25cm,
                    mark=square*,
                    grid=both,
                    minor x tick num=10,
                    minor y tick num=5,
                    xtick={0,500,1000, ..., 6500},
                    enlarge y limits=0.075,
                    cycle list name=exotic,
                    enlarge x limits=0.01,
                    major grid style = {line width =0.5pt,black}
                ]
                \addplot+[scatter, mark size=1.5pt, scatter src = explicit, only marks] table[x=xcol,y expr = \thisrow{ycol},meta expr = 2^(\thisrow{ycol})] {data1.txt};
            \end{axis}
        \end{tikzpicture}
 \end{center}
 \newpage
 \begin{center}
        \begin{tikzpicture}
            \begin{axis}[
                title ={Schätzung an $\norm{(A^+)^{-1}}$(rot) und $\norm{(A)^{-1}}$(schwarz) für $n \in \{100,110,..., 1000\}$},
                width=29cm,
                height=17.25cm,
                grid=both,
                no markers,
                colormap/hot,
                minor x tick num=9,
                mark=square*,
                minor y tick num=7,
                enlarge y limits=0.05,
                enlarge x limits=0.02,
                major grid style = {line width =0.3pt,black}
                ]
                \addplot+[only marks, scatter, color = black, error bars, error mark=triangle*, error bar style={thick,line width=1pt}, error mark options={mark size=3pt,rotate=90,}, y dir=both,y  explicit] table[x=xcol, y=ycol, y error=error] {datazwnu1000.txt};
                \addplot+[only marks, scatter, error bars, error mark=triangle*, error bar style={thick,line width=1pt,color = cred},error mark options={mark size=3pt,rotate=90,}, y dir=both,y  explicit] table[x=xcol, y=ycol, y error=error] {dataeinnu1000.txt};
            \end{axis}
        \end{tikzpicture}
\end{center}
\newpage
\begin{center}
    \makebox[\textwidth][c]{
        \begin{tikzpicture}
            \begin{axis}[
                title ={Schätzung an $\limsup_{n \to \infty}\norm{(A_n^+)^{-1}}$ für $n \in \{100,110,..., 1000\}$},
                width=29cm,
                height=17.25cm,
                grid=both,
                no markers,
                colormap/hot,
                minor x tick num=9,
                mark=square*,
                minor y tick num=7,
                enlarge y limits=0.05,
                enlarge x limits=0.02,
                major grid style = {line width =0.3pt,black}
                ]
                \addplot+[only marks, scatter, color = cred, error bars, error mark=triangle*, error bar style={thick,line width=1pt},error mark options={mark size=3pt,rotate=90,}, y dir=both,y  explicit] table[x=xcol, y=ycol, y error=error] {datanuzweiseitig2.txt};
            \end{axis}
        \end{tikzpicture}
    }
\end{center}
 \end{landscape}
 \restoregeometry

\newpage

\printbibliography[title={Literatur}]

\newpage
\pagestyle{empty}
\section*{Selbständigkeitserklärung}

Ich, Jonas Sattler (Universität: Technische Universität Hamburg, Studiengang: Technomathematik, Matrikelnummer: 21599422) versichere, dass ich die vorliegende Bachelorarbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Hilfsmittel verwendet habe. Die Arbeit wurde in dieser oder ähnlicher Form noch keiner Prüfungskommission vorgelegt.\\
\ \\

\begin{tabular}{@{}p{5cm}p{8cm}@{}}
	Hamburg, 14. September 2018 & \hrulefill    \\
	                & Jonas Sattler 
\end{tabular}


\end{document}